開心速遞（210）扮gay溝3E | 踢走賓穎主題曲

cr: KFCCoffee

故事線集數list

好正

笑撚死

1002左

幾時到安0

正

On9安

安凌=威龍八卦三子

笑到仆街
下對就到安0安0安0安0

快啲話比譚道德知

腐女愛BL

Cls

cls劇情

真愛

極速爆post

全面暴走

今集唔錯

池子孝攬炒

扺撚死

頭先個post有兩個1001

推快到呢

抵啦佐治

笑撚死我

好正呀
安凌快啲學嘢啦

我見證到真愛，我好感動

安凌
孝國

啱啦

衝入嚟攬George 嗰野正到

笑到我

孝國線超展開

今集好正啊CLS

會唔會戲假成真

求三姨長腿圖

第一對同性cp誕生
算唔算幫安凌鋪路

成家笑到痴線

屌 笑撚死我

估唔到佐如只係假象
孝國先係真CP

雖然肯開一對gay既cp係好
但可唔可以係凌安呀

佐治同呀孝呢條線可以發展

一邊It’s ok一邊摸

屌你老母 玩到咁大

點落台

好撚好笑

你地開心啦，冇小背心睇喇

呢集睇預告勁正常，點知又暴走

下集係ma姐

真係太cls

求初戀情人gif

下次就到安凌

果句大龍生好姣

係咪開心速遞第一對真拍拖嘅hehe

編劇：何佩儀

呢排愛回家啲單元劇情真係好出色，估到係誤會，但全部都估唔到係咁樣發展

ma姐都ff

笑死

孝國安凌

on9安個樣即刻令個場面笑位再升一級

呢集cls

好CLS啊
孝國線要開始啦
會唔會弄假成真㗎

會唔會俾班c9投訴？

抵撚死

痴線嘅，咁到諗到，編劇好波

除左男男
會唔會有女女

Ma姐做四太

大龍生淨係吼妹㗎咋

伍

馬家想返黎?

最好睇就係大學線 勁好笑

又一對男男
編劇愛BL

今集超高質

馬家

Tree gun 做返馬虎

安仔同朱淩淩係依集究竟係咩作用

打錯

弄假成真

錫額頭果下真係cls

痴線劇情

表情

呢集好正 由頭笑到落尾

好鍾意睇安仔啲反應 好盞鬼

池家攬炒

媽姐啲結果都應該係柒

比勇氣佢地

呢集好cls

鼓勵佢哋面對真正既自己

助攻

孝國咁樣成為新CP
編劇

屌今集心情好撚複雜
好撚好笑之餘又覺得好揪心子孝
本身覺得佐治都幾慘
但見到心如咁對子孝就覺得子孝先係最慘

學會面對

阿孝:前任幫我同仔仔拍拖
利申： 我係仔

成間補習社啲人都係

小兒科 本身以為錫咀

唔知譚道德知道咗孝國之後會有咩反應

原來心如只係煙幕黎舖孝國線

丁死人

3e 真係超級腐女

我老豆明明頭先仲笑到gapgap聲
孝一衝入黎「認愛」就鬧到痴線

傷風敗俗

下一對就係安凌

果幕我不停咁話咀佢咀佢咀佢

比大家吊下癮先

孝國係假，安凌係真

今集大贏家係書虫

不如改名做基佬聯盟補習社

我家凌安還沒有錫頭啊，頂你

好想要錫額頭gif

一開始面油、頭皮、書蟲嘅作用更成疑

以為會錫咀

比勇氣佐治表白

其實心如真係完全接受到自己既ex中途轉基?

GEORGE都30啦喎仲扮到大學生

無奇不有

加埋譚道德落去就正

今集佐治內心獨白好好笑
表面越正直越正經嘅角色內心世界就越cls
許願有得睇其他角色內心世界

因為三姨都冇真心鍾意過池子孝

媽，好撚癲呀

證明其實佢都真係唔係好鍾意子孝

神之馬壯

係咪得我覺得hehe集數成日集中係跑馬日播

呢兩隻真係好撚痴線
有無人諗到琴日淫根果個燈迷係咩

心如個樣似真心為佢地高興

矛與盾 邊個慘啲
我幫助前任轉基 VS 我前任逼我轉基

0安係細水流長慢慢黎
呢對就轟轟烈烈

腐女3E

其實我幾鐘意三姨同作仔呢pair，幾有反差
編劇有冇辦法搞笑得黎每次有少少進展

只係由慣用右手轉咗用左手姐

男女男

安凌個樣表示：我地竟然比人反超前

佢哋今集好多神同步

夏蕙、柒根同今集都好多

已經冇人關心補習社會唔會分家

佐治真係好有喜感

睇到我老豆狂笑，問安凌仲襯啦幾時到佢地
唔係話為安凌鋪路我都唔信

琴晚果集根叔出果題燈謎
你願唔願意做我女朋友 猜一個字
有冇師兄知個謎底係咩

柒

編劇一定係想出多D同步鏡頭
等大家被潛意默化 安凌先係真正一對

比少少ff黎得唔得

將譚道德魔化

蘇韻姿世界級

George = 老成大學生

有冇3e小背心gif

佢係讀碩士

我J住呢幕先

FAKER係咪4連MVP

錯POST自鳩

我覺得風中吹裙底果幕甜d真心d
呢幕有d太刻意

補習社分家唔緊要， 最緊要係安O同孝國一齊

今次咪表白咗

有無多d背心短褲3E 圖

最親密接觸應該係摸腹肌

其實係女神面前扮基一時爽到底叫唔叫自殺行為3E又咁鈍，要點先兜到

有冇3e小背心拖地gif

感覺心如感情線越來越遠

雖然唔係主線
但大家都忽略唔到安凌

安仔個笑容真係好甜

又考編劇功力時間到

正路3e 知人呃佢真心應該會嬲到爆

唔係...上場係cold

Cild

安凌兩個之前成日露肉

安仔眼神點解可以咁少女

演技好到告訴你：我戀愛了

好想剪曬之前0安啲集數啲Gif出黎丁

我又相信愛情了

帶有少女心嘅大隻安仔

Bilibili都有唔少人剪過
果邊d人都會話廢青安成日作死

可能以後心如沉船但係仲誤會孝國所以暗地裡開始互追
心如喺愛情方面太遲鈍一直做被動嗰個，可能用孝國逼心如做主動

好難想像心如主動

會唔會又無心插柳柳成蔭，孝國跑出

係就好啦！

聽到池富暴動既聲音

安仔由下望上去個眼神真係殺死好多仔

George由唔肯承認淨ff到今集逼自己表白係進步左
但心如好似仲係冇咩感情上既進步

今集好好睇!
佐治回歸嗰幾集我覺得佢啲戲唔係好自然,
但今集進步咗好多!
孝國線好痴線好正

好正丫~~又多1對CP

愛情結晶

已經預計到條線好多嘢玩

希望安凌都快D浮面

你老豆有眼光

高舉安凌/凌安大旗!

甜到喊再加埋on9安自認埋做呀笨老母

孝國
其實G Wong鍾意三姨啲咩
睇唔透佢鍾意嘅係自己FF嘅三姨定真實嘅三姨

舞姿

世伯都幾開通 hehe都ok

我覺得安凌最sweet 果幕係安仔訓喺張床上面拉凌凌衫袖果幕，好似係失戀果集

人係會進步既2019啦大佬

同埋三姨match 晒George 開出嘅極高難度完美條件

心如一向都最憎人講大話呃佢，如果被佢知道george係處心積慮呃佢可能會好大鑊

安凌主線呢！！

安仔嗰啲根本就唔係演技，係發自內心

有無今集candy短裙cap圖

凌凌跟得安仔多都愈嚟愈鬼馬

一齊Jesus

做咩扮晒驚訝喎

見證到安凌仲感動啦

佐治而家都被誤會係hehe，佢都有排拆

唔知道二女婿知道三女婿係疑似hehe，會咩眼神望住佢呢

凌凌大天使已經比安仔污染咗

阿龔應該一眼就睇穿條友扮gay溝女可恥
二女婿要代自己姨仔出頭玩殘G Wong就真

有冇心如小背心圖

凌安好正!

求

阿孝想考好DSE嘅決心真係好大, 直男扮gay都冇問題

睇錯污辱
凌凌甘願為愛人改變

阿工都扮過瞓街扮到登堂入室 熊家女人感情上都幾單純

睇完今集覺得開心速遞原班人馬拍套賀歲片應該會做到票房冠軍

最後嗰張孝仔眼神堅定到

係咁用手指掃佐治豬嘅面

想睇

二女婿和三女婿的battle~

阿工：嚟啦！上擂臺打過

仲有火花過之前孝心

係真愛呀！

唔知心如返到去會唔會同熊家分享
俾廢老知孝仔同作仔
會唔會去笑池富

會表面同情，實質恥笑 ，
萬一根叔係喺初戀cafe講，
孝作戀應該即日會變埋秘密網突發

根叔會唔會嬲阿孝搶咗3e嘅桃花
睇唔透根叔算唔算鐘意佐治

淫根同佐治好似未見過面

上過屋企啦 見過家長

上埋秘密網嘅話威龍班友會用咩眼神望阿孝
特別係保安部班友

應該未
但一路有聽3e同合伙搞生意啲嘢
今日又知道佐治打算表白
見佢好似冇咩反對 唔似阿孝嗰時 但又唔會好似對潮生阿龔咁讚不絕口 所以睇唔透

佢老豆池富會點睇

其實我一直都唔太支持王國+心如線，其中一原因就係王國對心如既「鍾意」太表面：我知道人人都鍾意靚仔靚女，但係我覺得真正既愛情係除左外表之外，仲有欣賞對方既內在美。例子就好似龔水咁：呀龔欣賞水水夠義氣；而水水亦都欣賞呀龔夠孝順。但係王國係咁多集以黎，我睇到既只係佢對心如係性方面既渴，完全睇唔到佢對心如內在美有咩欣賞。心如只係佢眼中既一件sex object。咁樣既愛情線真係好咩？雖然心如係死讀書，但係佢都係一個有內在美既人，如果係都要寫條愛情線俾佢既話我希望唔係一個只係睇到佢既sex appeal 既人，而係一個知道佢既內心世界並且包容佢欣賞佢既人。

再者，我覺得「王國」呢個角色其實唔係太討好。係觀眾既角度，王國的確係好搞笑好Cls；但係如果現實中你識得類似「王國」既人，你又會唔會鍾意佢呢？如果現實中有潮偉呢個人，我會鍾意佢，因為佢會為左氹自己鍾意既人而偷偷地買個獎等佢可以係班三姑六婆前吐氣揚眉；如果現實中有龔燁呢個人，我都會鍾意佢，雖然我唔係佢心中既number 1，但係我知道佢係「世界仔」既外表下其實都有自己既堅持同執着，就算佢心中我只係number 2 都已經好滿足；但係如果現實中有王國呢個人，我係唔會鍾意佢的，因為我覺得佢太自大同臭串 如果大家convince唔到自己去romantically 鍾意一個角色，其實條愛情線點樣寫都唔會成功的。(其實我想知大家點樣睇George 呢個角色，如果現實中有呢個人大家會唔會鍾意佢？)

凌安同孝國都好正呀
希望有多啲集數講佢地2對

扮gay接近女神尚可以接受 但扮gay抽水真係cheap

我覺得編劇係想先救起條線再諗點拆，畢竟邊對跑出其實都係試緊水溫姐起碼王國呢個角色又真係比左啲刺激心如同阿孝，今集阿孝攬炒笑死我

論外貌協會，其實會揀孝心
論cls/搞笑，其實會揀孝國
論同心如溝通，咁佐治係個選擇

潮善、龔水嘅嗰種因為經歷而令感情深厚嘅情節，暫時亦未喺國心度見到，始終開頭，睇下編劇之後點寫。呃人就唔討好架啦

好中意睇有阿孝既戲份

講對心如ge愛，阿孝ge層次肯定係高過G.Wong 好多，阿孝一開始比心如吸引ge，正正係佢ge善良(比紙巾佢+關心佢個“亡妹“）。G. Wong 就淨係識FF 心如點姣佢，又想借d意抽水。

其實果幕係好笑得黎，都要為阿孝心痛就算係分左手，阿孝都仲想一直守護住心如，唔想佢比G.Wong 抽水。之前以為G.wong 想踢走心如都幾乎出手打佢。

其實而家王國x心如 既所有主線都只有7集左右 (愛情線都係得4集貨仔)
所以呢條線仲係處於初啟階段，王國個設定、人物構造，同埋同心如之間既火花都尚未成熟，所以我覺得唔洗咁快評定佢人品同適唔適合心如住，仲可以觀望下。
但老實講，論火花同搞笑程度，我覺得王國x心如係比阿孝好既。(雖然論好仔緊係阿孝比王國好)就好似我好多朋友本身睇親心如主線都話好悶，但而家因為有佐治個ON9 仔襯一襯，係會專登追佢地既主線黎睇，仲要笑到gapgap聲。

但都係嗰句啦，編劇目前應該都只係試下水溫反應，同埋如果編劇有心洗白王國，要令王國真係鍾意心如既內在應該都唔難，睇佢點寫既啫。
當初龔燁岩岩出場，好似想同水水組cp既時候，好多人都唔buy，但後尾俾編劇洗一洗而家咪又係變成大熱cp。

所以一句講哂，保持觀望態度，同埋我期待佢地既發展，至於心如應該同邊個一起，就等條線真係成熟左（起碼做多6 7 集主線）先再定論啦～

阿孝讀dse都係因為心如
心如講過要阿孝讀完dse有機會再一齊，要佢專心考

淫根太多，正咸濕仔
心如又唔覺得有問題個下先係問題，
女仔要學識保護自己
希望心如慢慢會學識

認同上面有絲打講編劇宜家應該係試緊水溫
可能到時係想睇邊對受歡迎 先會再寫多啲

好似龔燁一出場性格設定都唔係討好
後來同阿水有火花 所以再加多啲背景/設定俾佢
如果佐治同3e真係有得發展 我諗之後會寫多啲佢對心如嘅感覺 唔會單純集集都係咸濕仔ff

我覺得George有一樣嘢唔同 佢嘅出現其實係一直慢慢改變緊3e
3e本身設定係死讀書 放起開心速遞係有啲悶 冇咩發揮 唔夠cls
但G Wong出來 3e就開到補習社線 又有ff中嘅佢 覺得3e可能會慢慢變得人性化啲 到時真係靠編劇枝筆
同埋G Wong都幾神奇嘅係 換其他演員做可能會好乞人憎 但佢嘅表演猥瑣得嚟又幾可愛 演技當然仲有進步空間 但so far觀眾緣應該唔錯
令人好期待之後孝心國會點

都係無ka la 阿孝感動哂熊家所有人都感動唔到3e, 3e同佢分手後都無傷心，淨係得內疚 根本3e當初同阿孝一齊果陣幾乎無投入過感情

其實心如叫阿孝唔好再黎補習呢吓我覺得都幾hurt 吓，唔明點解佢個解決辦法係咁，王國鐘意佢佢只覺得得意同埋想直接拒絕，但阿孝直接拒絕佢反而叫人唔好黎，呢個位有啲寫到心如係唔係鐘意王國嘅情況下已經偏左心咁，不過可能只係我個人感覺啦

就算一齊根叔都唔鐘意，之後又虐待阿孝，我唔想再睇阿孝比人虐待

好大機會孝國跑出架bor

嗰下真係會覺得心如偏心
但有可能只係佢本身就唔識處理人際關係
同埋編劇唔寫到趕走佢咁絕 阿孝唔會去盡做George嘅partner

照睇依家咁發展落去孝國多咗接觸遲早會講到大家當初點解鐘意3e，到時佐治就會發覺自己幾咁膚淺，之後佢就會一係退出一係就會發掘多啲3e內在美，反而最大問題係3e對愛情完全冇feel

腿

龔燁個角色咁成功，轉折點係做返家明果集，講出原來佢用咁多心計上位係因為老豆過去比人呃而搞到依家痴痴呆呆，所以先會變成咁，令所有人包括埋Mary都對佢由恨變同情la 加上張景淳又完美咁演活到一個入型入格ge圓滑世界仔，自然多人受落。

演技真係好重要
仲要咁啱有好劇本

今集真係超正

豬ling 有幫人補英文咩?見到張poster有佢

朱00英文，心如中文
我諗襯返佢之前讀law

諗返工業第一次出場好多人唔鍾意佢

龔燁出場編劇應該就計劃緊龔水線
不過一登場真係成日個大奸角咁款 賤精來了仲有龜苓膏嗰集最後個笑容都十分之奸

最難得ge係轉折位都好好睇，不能說的秘密果集就完美咁由博水過渡到龔水，家明果兩集就完美咁交待返龔燁ge身世同兩人ge相知相交，亦都解釋到龔燁點解會愛上水水

教英文親返佢。之前話佢教中文有啲怪

我覺得今次孝國線可以帶起好多子孝or王國劇情，可以玩好多cls劇情，
當帶起0安又可以一集，（例如心如介紹佢地去d咩同志集會/反“其”視遊行，孝國搵理由捉埋安0去之類）
大龍生個邊又可以一集（大陳話佢保鏢hehe）,什至有機會連到接龍集團x補習社,反正補習社係新威龍廣場入邊，
道德夫婦又可以幾集，

男人品壞 女人唔愛

諗諗下開心速遞都打破唔少stereotype
安凌孝國hehe熱度勁過一般bg感情線，但hehe得嚟又唔係醜化gay形象（仲寫得好好睇）
大小姐大家姐比男方強勢，唔係永遠都係男方lead住女方行
終於係tvb睇到與時並進嘅嘢，希望編劇繼續勇敢寫多啲cls hehe劇情

呢個post 最多正評安凌O 咀164
孝仔咀佐治 103 都真係幾多

其實唔只 仲好現實講啲複雜關係
威仔咁多老婆唔講 仲要有好多女友
Jenny 比綠帽Max John有女友有SP

求 gif

之後安仔就係學校唔小心爆咗出嚟

果幾集都係講佢機關算盡咁上位，龜苓膏果集雖然都係用奸計，但某程度上佢又真係幫欣欣搵到份岩佢ge工+撮合佢同Ivan, 最後都算係雙贏。

三姨咁做應該係因為王國係佢合伙人，佢唔想王國因爲感情問題影響到補習社，所以先叫阿孝唔好嚟，佢會幫佢搵過間補習社補習

會唔會tree根知道國係仆街， 要子孝追3e， 子孝失敗左玲玲朱出手追3e, 玲玲成功追到3e，安仔發現玲玲先係真愛， 安仔成功追到玲玲， 3e同bonnie好傷心， 兩個一齊變sheshe, 子孝王國變

咁如話朱0由始至終都中意安仔 一直默
默守護安仔

雖然王國淫根比較多，但唔係好想黑化佢做仆街
佢最多係淫根多又精甩邊嘅on9 仔啫

阿孝依家係筍盤嚟
月入十一萬保鏢，本身又係太子爺，高大靚仔性格好，仲要錫女朋友做哂啲家務
廢老根真係唔識揀

同池富做襯家 不了

之前有集先串佢矮

根叔自己講

00雖然外型冇得彈，但追女仔嗰陣會智商下降
都係同安仔算

劇中設定ge 朱00 其實唔識溝女，一直都係比女溝之前追Bonnie都係安仔教佢，追Miss Tong 就淨係識做兵咁付出。
劇中設定應該係得KC同龔燁兩個識溝女。

龔燁應該都唔算識
經常自殺

阿龔係矛盾體，有時好識溝女，但溝溝吓又會自殺，雖然運濟成份比較多成日撻Q

龔燁=自殺識（式）溝女

龔燁識自殺多過識溝女

利申 龔水黨

佢係欲擒先縱，想吊水水癮je
至少已經打動到哂Maryb

呀水： 你個死賤精

最識溝女應該係輝輝
專業架

果陣d 初戀劇本其實都要大小姐自己寫輝輝純sell貼心 services
當然女方個心係佢度就一切好辦。
KC, 龔燁果d就真係可以令d女由唔中意佢，變成中意佢，不過最後埋門一腳成日派膠

其實自從佢gel起頭後覺得佢charming過以前好多

龔燁勁在溝女溝到食住條女 唔會做兵

明明佢係溝女 仲要比人覺得係人地溝佢

可惜佢啲屋企人

咁其實三姨都係考慮咗補習社先，只係順便考慮埋george嘅感受

同感
係識social女仔/工作上冧女，
但對於用真感情去溝女就⋯

鐵面陳：呢位女同事！請你自重！

講起屋企人我諗起依個ig story:

竟然無潮生份

3e 對外人冇咩感情，上次知安仔係表姨甥 即刻對佢冇咁好安仔把口都要負啲責任

佢知國王 暗戀一會諗點處理件事， 不過佢唔會諗到 拒絕會hurt到人，3e見到國王扮 失戀先知後果， 因為件事佢冇份只會用斬腳趾避沙蟲方法處理， 佢只會考慮到國王見阿孝 一定會好傷心 處理方法就係唔好畀佢地見面，阿孝方面3e 多數咁諗 佢只想下好 讀好書， 唔過黎補習都有其他補習老師幫到佢， 唔會考慮到 阿孝感受，3e 只會見招拆招 唔會諗到打後既後遺症， 只會後遺症出現先知錯

好聽啲講佢係理性處理， 外人睇佢就係冇人性， 針唔拮到肉唔知痛， 件事唔關佢事就會好理性處理， 件事一關佢事佢就會理性地亂處理

又諗起Bonnie同凌凌豬爭安仔個集

就係呢幕啦

其實佢只要好似對安仔咁對其他女已經溝死女
好可惜佢淨係對安仔先係咁

所以孝仔要搵個強勢（或者更痴線）嘅先可以食住池富同池美麗

都唔係好可惜啫

只係對安仔一個好咁先好

阿清同阿龔一樣唔比人鬧下唔安樂

george條pk

搞埋阿孝扮埋一份

係咪暗示緊真係同咗terry 一齊

又有垃圾清線

校草凌凌呀
今日補習社線係咪拍校服party

澳門果集粗眉仔?

《木蘭花令．仙呂調》 宋．柳永
有個人人真攀羨。問著洋洋回卻面。你若無意向他人，為甚夢中頻相見。
不如聞早還卻愿。免使牽人虛魂亂。風流腸肚不堅牢，只恐被伊牽引斷。

《史記．魯仲連鄒陽列傳》
今秦萬乘之國也，梁亦萬乘之國也。俱據萬乘之國，各有稱王之名，睹其一戰而勝，欲從而帝之，是使三晉之大臣不如鄒、魯之仆妾也。

《贈侯喜》 唐．韓愈
吾黨侯生字叔𨑓，呼我持竿釣溫水。平明鞭馬出都門，盡日行行荆棘裏。
溫水微茫絕又流，深如車轍闊容輈。蝦蟆跳過雀兒浴，此縱有魚何足求。
我爲侯生不能已，盤針擘粒投泥滓。晡時堅坐到黃昏，手倦目勞方一起。
暫動還休未可期，蝦行蛭渡似皆疑。舉竿引線忽有得，一寸纔分鱗與鬐。
是日侯生與韓子，良久歎息相看悲。我今行事盡如此，此事正好爲吾規。
半世遑遑就舉選，一名始得紅顏衰。人間事勢豈不見，徒自辛苦終何爲。
便當提攜妻與子，南入箕潁無還時。叔𨑓君今氣方銳，我言至切君勿嗤。
君欲釣魚須遠去，大魚豈肯居沮洳。

《臼口阻風十日》 唐．白居易
洪濤白浪塞江津，處處邅回事事迍。世上方爲失途客，江頭又作阻風人。
魚蝦遇雨腥盈鼻，蚊蚋和煙癢滿身。老大光陰能幾日，等閒臼口坐經旬。

「蚊」變咗做「的」

《送人南遊》 唐．施肩吾
見說南行偏不易，中途莫忘寄書頻。淩空瘴氣墮飛鳥，解語山魈惱病人。
閩縣綠娥能引客，泉州烏藥好防身。異花奇竹分明看，待汝歸來畫取真。

「泉州」變咗做「夢州」

《關山月》 宋．陸游
和戎詔下十五年，將軍不戰空臨邊。朱門沉沉按歌舞，廄馬肥死弓斷絃。
戍樓刁斗催落月，三十從軍今白髮。笛裏誰知壯士心，沙頭空照徵人骨。
中原干戈古亦聞，豈有逆胡傳子孫！遺民忍死望恢復，幾處今宵垂淚痕。

《楚辭．九章．惜誦》 楚．屈原
情沉抑而不達兮，又蔽而莫之白。
心鬱邑余侘傺兮，又莫察余之中情。
固煩言不可結詒兮，願陳志而無路。
退靜默而莫余知兮，進號呼又莫吾聞。

《春女行》 唐．王翰
紫臺穹跨連綠波，紅軒鉿匝垂纖羅。中有一人金作面，隔幌玲瓏遙可見。
忽聞黃鳥鳴且悲，鏡邊含笑著春衣。羅袖嬋娟似無力，行拾落花比容色。
落花一度無再春，人生作樂須及辰。君不見楚王臺上紅顏子，今日皆成狐兔塵。

請工業食藕斷絲連飯

屌你扮基溝女

Isabella：你無啲taste

凌安!!!!!!! 我最期待嘅畫面出現啦!!

開波

ali

我要做貴人

Ali

ali廿零歲

大小姐

龔燁仔

大小姐新年look

呀龔又係你呀

大小姐比利是

大龍生就食幼幼
鳩根被中女拒絕

大小姐好靚

驅風

驅風味

龍作……

$$$

大小姐全場最靚

終於有大小姐

頂

我食緊飯呀
玩呢啲

3太講到放屁

砵 ~

唔洗俾咁多鏡頭三房個女啦

Vivian

屎尿屁 開心速遞三寶

好撚臭啊

龍作蜜正左正埋右

3太個女真係好樣衰 同隻怪鼻羊一樣

高清電視聞到嘔味

阿龔冇坐阿水隔離

三太真係好搞笑

二太三太好合拍

三太真係入型入格

世界級on9自殺
係公司canteen圍爐講頂頭老細壞話，都係尋寶圖先做得出

原來mama Mia
只係細三太兩年

屬

有共同敵人就會好合拍

威仔一有新歡 二太三太就會聯手

拖出去炒

咁it狗呢

it狗

白痴仔

it就屬狗 ？

炒人

個台logo擋住terry

Ma姐

垃圾桶已換 Max

估唔到佢仲有拍

全港有幾多個陳師傅啊terry

icy

錦囊 半日仙？

+1

累死icy

失暈icy

阿龔嗰招整跌咖啡

+2

愛回家整個最樣衰女角選舉，佢兩個實榜首

暫時最有心機嘅女人真係Ma 姐

乜l

7

乜L

乜L呢

點解個個都用倒瀉咖啡呢招

乜撚呢？

有幾自戀先會好似大龍生咁擺自己張獨照係桌面

乜撚

L定柒呀

又撚又柒

乜撚？柒？！

搵柒根咪啱囉

開始cls劇情

見到7字又諗起柒根

究竟乜L呢

係柒啊
柒根

呢條橋tvb開台用到依家

乜L呢？

件衫有7字
潛力圖

燈謎

乜L7

向柒根請教下

原來有枱號

好柒呀

好似我哋咁7

林病啱曬大龍生

威7777🤪

WAI 7777

wai7777

送四個柒俾佢

7777777

好7

佢應該寫個書法字畀佢吖嘛

全部都係7

龍敢柒

威柒柒柒柒

77777777777

你多7啲

林奠柒娥

你多柒啲

你7啲

鬥柒

多柒

多7d

多7 d

乳膠7

乜對話黎架

鬥多7

今集編劇應該好爛口

邊個諗埋晒啲7對白

兩個阿太鬥柒

今集好7

🎰

真心幾好笑

講粗口咁777777

鬥多

唔使爭啦，鬥7一定係根叔贏

ali係邊個？

編劇係咪寫劇個排被人屌得多

肯定有幾次讀錯音要NG

今集邊個編劇

老母問我7點解

鼠牛虎兔龍蛇馬

可兒

所以而家借演員把口鬧返觀眾

根叔係大龍生貴人

不如威根hehe喇

佢真係好癲

又AV又爛口，無敵了

威哥搵廢老根啱晒啦 成個柒字係度

爛口咸濕陳可兒

Terry呢

好鍾意佢

如果真係可兒 咁佢肯定係一個鐘意睇av同爛口嘅編劇
係咪連登仔嚟架

一定係除非唔係

好想包養佢 一年到晚聽住佢粗口爛舌

秋田丸終於有對白

呢集又乜L又鬥多7，係咪開心速遞最多粗口嘅一集

又7號枱

終於唔係初戀cafe食

旺7

終於脫離初戀cafe

命中帶7

命中帶柒

媽姐好專心聽

點解係人都知錦囊係咩

新廣告場

尋寶圖好似係7樓

佢幾時可以有對白

今集好7777777

又CLS FF

實比師奶投訴

Ma 姐好似蠢咗好多

插水

又ff

又FF

腳踏7星

豹叔

紋身

連續兩日ff劇情

紋

ma姐發姣

Ma姐7出威龍啦

玩腳

魔性笑聲

個紋身師傅 幾正

Ma隻對腳

ma姐咁痴線

CLS

嘩屌

自殘

CLS自虐

黐線到咁

苦肉計

🤣🤣🤣🤣🤣

對腳正撚到

腳

玩到自殘就唔好做la

ma姐隻腳

腳吖

captain nancy

Nancy

Captain nancy

Captain Nancy

家燕姐

扮nancy

為左做四太可以去到幾盡

Ma姐對腳

好痛呀

又係terry

比人截糊🤣

威哥

七隻娃鬼

七言絕詩

威仔反白眼

好煩

乜尋寶圖唔係有八個人咩

乜你咁多柒㗎

二房人又鬥7

用7轟炸

今集究竟出現咗幾多個7字

初戀cafe都要卜

錯

屌

俾錯咗

Kfccoffee

咪做7嘢

7嘢

做7野

唔好做啲7嘅嘢

二太三太越來越似雙妹嘜

做埋啲柒事

開口叫佢地唔好做柒事

唔好做埋7字嘅嘢

根本綿囊就係鳩比

唔好再做個7事

46加1都唔止

大家都7咗喇

唔好再做啲7嘅嘢

群姐喺度 molamola

36+1

個胸呀

唔該你哋唔好再做啲柒事

群姐

好慘

Ma姐今集好黑

Ma嚟咗接龍都幾多災多劫

超痛

二太同三太啲對話好好笑

大龍生偷左Joker套suit?

ma姐今集多災多難

三太真係好頂癮

好撚痛

好痛

做埋啲「7」事

又多隻吉祥物

咩事今集一個二個都倒瀉野

真係記得

大龍生

原來認得

主要原因都係terry

得嘗所願

記得啦

????

追佢

傷完隻腳到傷隻手

Ma姐成功了

廿年

終於認得

記得

做四太未

突然又記得返

20年前追過

竟然記得

覺唔覺得媽姐岀現左之後就好多意外
之前又俾terry撞

20年前屌過啊嘛

Ali pay

Ali有戲份

最重要嘅嘢就唔記得

Ali 條腿

呢個ali都

條女好正......

睇ma姐睇到扯撚哂旗

Ali邊忽似屬狗

威威

呢個Ali咁樣衰

大龍生係情聖

頂你

條腿正到

對個個都咁講

慘啦

大龍生套suit好似Joker

Ma 姐要傷心欲絕

男人正仆街

大龍生player

ma姐好失望

Mia含春樣

威仔先係真狗公

20年前一樣樣

大龍生逢場作興 ga ja

出場兩分鐘洗鬼搵個靚咩

威仔當初都係因為覺得mia似大龍太先追佢

應該答佢
如果我話有呢

ma姐咁就俾威仔呃咗廿年

威仔以前個look仲老過而家嘅

成世唔放

Ma姐可唔可以變返廿年前嘅髮型，靚過依家個頭好多

馬美娜

Ma姐仲有冇機呢？

失去至愛

嗰陣年青而加成熟嘛

大龍生，我今年幫你批左榴槤

馬姐

當個時廿歲 咁以加咪40

有伏線

編劇預告？

大龍生 之前唔係有集話唔溝後生女咩

鋪大結局？

為威馬線舖路

姓馬既：tiger

第三個未批到，個師傅有冇咁流

馬壯

一開頭龔燁仔解咗畫啦

替死鬼

已經擋咗血光之災

馬壯係咪要出場啊

邊個至親會死

仆街變咗黑摩利

編劇未諗到

咩next

四太之夢繼續

大龍生為擋劫姐

人地搵你擋災炸

多2日假又唔係送
扣大假之麻

三個劫
第一個算擋咗？
第二個痛失至愛
第三個仲未知

想搵ma姐坦

唔通係Nikita

37歲

農作物啦

Ma姐只係替死鬼

隻鬼

可能有有薪病假呢

馬壯強勢回歸

馬百良

編劇：陳可兒
邊個係你ac名啊可兒

陳可兒

大龍生都有感情線

搵MA姐嚟擋劫

馬虎

編劇係咪想揾返馬家返嚟拍

成個馬家都旺威仔喎

求子舞

又有威龍秘密網

Andy

又玩秘密網

係呢個啦

屠龍者

ANDY

又係三子

又嚟jenny cls friday

預告竟然唔係12壯男舞

馬家，不了

可能係啤啤

花生三友 正

屠龍三俠

大龍生至愛係邊個

Jenny 啲主線經常係星期五咁

豹叔都係姓馬

第二個 小蓮為咗同輝輝一齊同老頭斷絕父母關係

大小姐離開公司定失去接龍集團都得喎

係髮線

馬壯係神之擦鞋仔

你願唔願意做我女朋友啊

我都有一秒期待壯男舞

唔知呀但係聽到好虐
除非係三太個女

可能.....陽萎痛失性能力

冇仔生

聽日又準備cls

ma姐都成日係，之前有一排大學線又係成日擺星期五

豹叔（馬豹）之後咪又會俾大龍生用嚟擋劫

帶mia入馬場睇嗰隻馬？

聽日到max想開秘密網ac
係咪又要買起秘密網啊

咁呢樣真係痛啲

呢排大學線就星期三

第三個會唔會係愛回家會今年大結局？

之前心如同孝心都好多星期五

威龍秘密網3.0

咸濕威威係咪威仔網名

會員
鹹濕威威（高級會員）
我要食龍肉 （高級會員）
愛射波 （會員）
happy_friday (會員）

G持痛失三太個女

連大龍生都覺自己個仔無得生

安凌主線

威威自己agger自己

尋日嗰集仲唔係為咗佢兩個而鋪

鹹濕爛口陳可兒

安仔：我可以冇左bonnie 唔可以冇左朱凌凌

可兒bb ，我知你有上連登

佢笑緊個樣都似係會睇av嘅人嚟

果然係靚女

阿公kc 最強敵人

索到

有馬壯就有曹總

得閒馬壯出下場喇

好掛住律師行班人

阿壯哇~

凌凌:我發現我緊張安仔多過你呀Bonnie(00分手個集)

原來可兒係咁樣

呢排Very good job!

係咪最多就唔知,
但最有氣勢係依一次:

(cr: KFC巴)

簡直係經典

肉絲

加佢人工唔該

可兒
仁心解碼都好好睇

Bonnie今日諗住送返對3千蚊舊波鞋比安仔
安仔:我發現我緊張00多過你呀! Bonnie

下星期有蓮輝 龔水 安凌
一星期滿足左3個願望
仲未有星期五 唔知邊條線呢

依家唔止演員會俾人定型,
連編劇都會,
唔知係好事定壞事呢

贊成

之前好少講起佢
自從赤口後佢就印象深刻

唔知佢見到我地咁講佢有咩諗法

好gfable

下星期個陣容好強大

之前留意到陳可兒係因為愛情當入樽
cls又得寫甜又得爛口都得

俾著係我會好開心

如果再嚟多次bonnie應該真係會癲咗

呢套劇連編劇都咁好J
好想睇下咁多位編劇嘅廬山真面目

其實佢啲cls 劇情都真係幾cls
熊家攬炒
醉爆熊家人
樹根的春天
珍妮的世界地圖

最唔好係凌圓劇情 (不過個個都寫得麻麻）

其他編劇加油

凌圓冇辦法，一開始個大方向已經錯咗，唔踢走emma, duncan 嘅話好難會好睇

凌圓最好睇嗰集係圓圓誤會安善

可唔可以搞編審編劇fans聚會
我好想捉住佢哋對手親口講我有幾鍾意睇開心速遞

其實我覺得成個團隊都合作得好好，大部分集數都好好睇

我相信就算嗰集係邊個負責做編劇都好，大家都有份一齊貢獻

原來佢都專寫開屎根
我同妹豬真係相逢恨晚

每個編劇我都鐘意嫁

今集又反映好彩大房老母死得早

唔知徐樂思果時日日收刀片點諗
但佢近來寫果啲都好咗好多

嗰時係mandy黑化時期?

都唔係近來好咗嘅,
佢不嬲都唔差㗎,
仲有好多經典集數

好期待，希望下次係凌凌呻安仔醋啦

多謝你地同埋整個劇組所有工作人員帶比我地好開心又CLS嘅開心速遞

真係做到前後呼應就正

多謝劇組令好多人重拾返每晚追電視劇嘅樂趣

而家CCTVB淨係得開心速遞係睇得過,見到其他蝗劇就真係唔開胃

今日先星期四，重有6日先有得睇安0耍花槍

好期待,唔知邊個做氹仔

Tvb而家好唔尊重本地劇
見到個mytv版面就知，收視冠軍開心速遞擺第四，個後欄傳煲劇攻略都擺第一行
六套劇得一套係自家製，好唔好意思話自己係電視台

同大陸台冇分別,連深夜都播埋蝗劇,睇完開心速遞就熄機算

之前有巴絲話係咪熊家澳門旅遊雜誌個粗眉waiter

原來係佢

大台一向唔重視處境劇
處境劇小本製作，好多演員靠處境劇彈起之後出去830 930又投閒置散，頒獎禮都係陪跑
開心速遞可以彈起真係靠編劇靠製作靠演員，編劇夠創新又聽民意，製作認真成日都有高質長鏡頭，演員又好戲
要繼續推收視推到大台肯重視開心速遞為止

不過諗落，可能都係大台唔重視愛回家，呢班幕後同演員先有大啲空間發揮
以往大台推到轟轟烈烈嘅溏心風暴、宮心計、創世記嗰啲都係柒字收場

我覺得小本製作先係tvb嘅人間淨土
一到大製作肯定連創作空間都限制埋

有鉅記就可以長有開心速遞，我仲等緊全集都講杏仁脆脆嫁

㗎/架

雖然食屎陳師奶原本有老公，與樹根也只是普通鄰里關係，自從帶孫仔去心如（蘇韻姿飾演）度補習，她就不時於熊家出現。有時甚至與樹恨有不少對手戲，觀眾都認定他們是有路！

食屎陳師奶在劇中擔戲不重，但每次出現都令劇情上起了催化作用。話就話她的演技、表情、講對白聲調都很平平無奇，甚至可以用生硬來形容，然而她不自然、慢條斯理地講對白，反而跟熊家成員的急驚風，形成強烈對比，激活了熊家整條的主線，引發各人的獨特性格，令觀眾看得過癮，好喜歡她出場。

其實飾演食屎陳師奶的演員真名叫孫慧蓮，Helen Suen Wai-Lin，她退休前是一位小學老師兼任芭蕾舞導師，落手落腳參與編排舞蹈，更為學生設計舞衣，親手用針線裁剪縫製，深受學生的歡迎。

食屎陳師奶

妹豬

屎根芭蕾雙人舞有冇機

街坊福利會比賽

屎根跳天鵝湖

妹豬原來咁叻豬
快啲整集妹豬教根根跳舞

原來係老師，唔怪得知說話咁斯文啦

我都覺妹豬講對白好得意
生硬得嚟但又好帶喜感

原本陳師奶應該都係plan佢出一集，佢嘅生硬意外帶出佢嬌嗲同含羞答答嘅性格，令到佢成個角色好玩好多

記者都有曼德拉效應搞錯妹豬係食屎嗰個

可能00同安仔就係咁分開咗。所以之後安仔同TT就多咗對手戲。

安仔有時真係幾小學雞
呷凌凌醋都有

班DSE考生好似收到準考證喇,
唔知孝仔係咪真係會考呢,
記得唔好影相擺上網

不過唔知係演繹問題定係咩,
早兩集見佢話想考DSE嗰個樣似真心想有好前途多過想追番3e

費事有hard feeling
我自己今次都比左自己負評

唔知今晚秘密網會唔會講icy

妹豬最傷心係根叔都話佢食過屎

要安凌分開嘅難度應該仲高過蓮輝喺埋一齊

Bonnie顯真身了真心Bonnie以前咁樣對大家姐同安仔 熊家尤其樹根一啲介懷都冇！？

發生咩事Candy+LL? 返去中學時代？Mock DSE?

面油個款都真係有啲中學生feel
btw書蟲上星期先同蕙蕙一齊,
早兩日就換畫食鬼妹

Amy 同學成日都上安仔間房幫手鎖門做功課架啦
我估安仔會發現到對3000蚊波鞋

學七把叉老師話齋 要趁仲未有世俗煩囂嘅枷鎖束縛住嘅年輕時代 盡情去~愛

點解個樣好似同平時個candy唔係好同咁嘅

今日開波前咁靜既？因為個預告唔吸引？？

因為星期五多人出街 不過預告唔用求子舞係嘥咗啲

屌 全首

全首

屌啊全首

又全首

等睇求子舞

今日咁精彩

今晚正爆

求子舞播長啲仲好啦

伍佩儀

好似逢禮拜五就全首

叫你地返嚟跳舞

十二壯男

盜號 · 筆記

一嚟就求子舞

一起飛縱

Andy個頭有蚊飛過

今集跳求子舞

淨好身先好跳求子舞

痴線

玩咁大

BGM

屌，邪教feel
諗起還願

輝輝屬咩

擺晒陣

伏味濃

二太真係好撚迷信

龔生唔飲

13P

jenny又畀人推出嚟

乜撚嘢名嚟

齊齊哈爾

道具佈景又發功

工業醒目，唔飲

齊齊哈爾兒孫滿堂舞

阿龔嗰樣好嫌棄蔘茶咁
驚有毒

好在無豹叔

不明來歷嘅嘢唔飲

輝輝屬馬 29歲定41歲

呢集唔係尋晚播架咩?

陣間Jenny 會唱歌

痴媽根，叫人黎收人電話

叔公同Andy嘅年紀

個bgm好不安

個道屎係咪許庭慳個mv肥仔？

雷家攬炒

應該41？大小姐細佬terry都30啦

吸陽氣

大小姐講過佢大輝輝6年 咁咪姐係...

吸晒d陽氣

龔仔套西裝好型好fit

我是個茶壺肥又矮